兩名男警涉強姦被捕

一陣告返條女用個閪襲警

強姦犯

強姦師

佢哋錯在唔係差館姦

阿蛇強姦唔駛你教

女手足

條女會唔會都係popo

早前數名男女警員前往酒吧消遺之後

消息指，兩名警務人員涉嫌強姦被捕。據了解，早前有兩男兩女到一間酒吧消遣，其中一名女性其後離開，獨留兩男一女。該三人之後前往一間酒店，事後女子報稱被強姦。警方經調查後，拘捕案中兩名男子，涉嫌強姦。消息指，他們為警務人員，分別是機動部隊人員及刑事調查隊探員。案件交由西九龍總區重案組跟進，現正調查案件詳情。

01唔貼link

被姦果個係咪狗乸嚟？